[10-11-2017]股市直擊+波神信眾區

今日殺熊

清賭到short左

ok,molamola

係要我cut先肯drop既

邊個話今日跌

最後買左8plus

買8不如買7

7plus 128gb6688
8plus 64gb 6888
買新機好過

128 同64 喎清

毒撚唔識相 咁多位無用

唔影相唔入片64夠架喇
真係唔夠咪一個月5蚊買icloud

作為一個毒撚，電話入面有幾套四仔方便入廁所打丁唔係必然既咩

返工無時間去打j

睇線上拉....

用8仔 要買埋套

入老頂我地信

雷蛇孖咗25手都白果

很重要所以要說三次

我信老頂開市會追沽

但我聽過一通係會夾埋所有人一齊入飛之後再分派彩
堅定流？

唔係有頭槌飛咩

乜柒都無

一己之力救市

又V

一通入唔到代表咩

有冇經典練角...

單日轉向啦

Pk qq又呃貨

二幻狗硬過BC69

咁唔難穿bor

硬過我塊屎眼膜

騰指受騰訊拖累，低開

又冇事

玩開正股, 想問吓呢, 點解啲人鍾意玩牛熊多過玩窩輪嘅?

納強

隨大市上65啦

瘋清

2.0原來穿左5蚊

市底係咪咁勁先

ask qq...

咁都唔穿

ask fung ching 佢好搶口

望下你個括號

Fung ching好有信心

撳都撳唔住呀

STEAL A LIFE

大戶知大家末put 依家俾時間大家 put
大家快put

Fung ching一早又黎救市

Fung ching ar......

平保

有無人賭J呀今日？

Fung Ching

4CISGISPT

跌

老頂反手？

Ok call

DBISG

2.0

HSI 1H有三角，BB又收窄
下午黎爆 ?

繼續磨long side

8102 值入？

勇者

1720 點睇

隻股仔陰啲陰啲上

勁多沽盤

無丁都咁自私食

仲有幾隻蟹到實

好多人入黎問number 好恐慌

早

2.0 gg

瘋清cljs呀

D已退休廢老好寸

941升 GG

D74C

29500好重熊

又反手

原來我老婆中左1手772

成功男人背後

2018

你成功d uicy

我只係一督屎

Ok put

WANT轉會...求DIU醒

💡

轉WHAT....

LLLML🖕🏻

為JOR升RANK要離開D7BC

走啦走啦

弱者先唔carry人

騰期低水
瘋清快 show off高低水大法

一通抽雷蛇點知結果

騰期騰指正數了

270平左LC 292....

295ok?

梳...D7ME

4清呀....離棄us....

最好恆國可以一齊破

殊....

ok,今日齊齊繼續雙破頂
仲要雙破頂收市

4CISG

一直出大陽燭又唔係唔好既

2318 call, 食唔食好

ok,大洋腸

有沒有美股ching?
點睇佢有冇得以股代息?

2中1

又比人呃

Yau talk lui

一張被，大被同眠

又食 BC69都損...

ME DIVE

巧京京 一陣一開下午又插

升呢?

等瀨屎

下午唔跌我切

叫條友唔好食lunch

52 周低 好緊張

美國職棒、中華職棒的總冠軍賽、世界大賽在日前先後結束，刑事局偵九大隊偵一隊針對運動簽賭展開清查、掃蕩，在10月30、31日、11月8日前往雲林、嘉義、高雄破獲「葡京娛樂城」，該線上賭場長期在情色片的片頭打廣告，藉以吸收賭客上線簽賭。

警方調查，「葡京娛樂城」長期以線上A片的片頭打廣告，吸引許多賭客購買點數以第三方支付的方式兌換賭資，從2017年4月起開始營業，在短短6個月內經手賭資高達14.3億，不法所得約7000餘萬。

澳門首個線上賭場下線啦

又有

清，你個賭注無有無時限的見26000就切

下午唔跌可以演繹為任何一刻，任何指數見正數

想切咪出聲lor

我理解跌係指數比上午收市時低

4C你走咪走,冇人留你

有人覺得佢切左 有人覺得佢未
似有幻無 佛學style賓州

佛州

梳...離已隊希望轉會提升技術可以CARRY下大家

又要磨刀

切得

加大戰隊又要科水

佛你切

股市專家食屎喇

今日lunch後儠衝膏

118

DB!💡一個下午就切左
隱清就一個lunch

4cisg

gogogo

下下加盞💡唔攰咩

無喇無喇

你地個個加盞💡
我呢就賣💡
洗唔洗平價賣d死貨比你地?

我地唔需要成為💡
賣比得DB!得了

RB幾時上市呀

上條命
搵索佬啦

NO NEED WOR

衝高回落，molamola

20人去25人
好似要比300券呀

加返張沽穩陣

i need more

ME只係同人打過幾場佢法國大家幾夾啱咀形所以招入團

食完重要resign
一流

未夠皮

agger

相中4c

我知
戰隊唔大冇得玩
要大就係咁科水
個D7BC都係大家有個家咁解

加注

part你地咁多個,4C明顯超班

證券簡稱

雷蛇

持有數量

1,000

哇

fatfat

me部手機無空間裝驚

fap fap

flap flap

我都清左d廢app先有位裝

Note 3得果16GB

換機啦

有無人打算開put過夜

加完

窮丁

多謝

好彩未買

淨係android自己都去左一半

Call過夜就有新電話

TLA
即月去到310收就ok gei

wa molamola

2018 👀

又磨....

拜一到今日,加埋瞓唔夠十粒鐘
覺得自己就油盡燈枯，食唔落野
驚見到太陽，出去一定要戴超

請下人幫你手拉....

一手雷蛇

睇嚟一通真係夾埋一齊抽

咁樣玩法 會唔會爆血管

我唔係無人，只係d人唔太得

會，見唔到我一段時間上黎就係

我以前個老細都唔錯，個時做investment sales 期期都係top 1 ，而家好似算係休息緊，你有興趣可以幫你問佢

你係唔想請太醒姐

2018 on9

一個仆街最怕揾另－個仆街幫手
人之常情

我唔只普通仆街

you are ho lun pk

所以只會請廢柴
比對翼佢都識飛個Ｄ

咁無計 用多d電腦同AI
下年銀行都炒RM用AI
我d frd都賣緊自動販賣機

尋晚係咪懦夫雲累到克仔輸左個作客入球俾聖鬥士

佢最欠sales
邊個sales唔仆街
唔起佢飛腳？
冇能力的仆街通街都係
有能力的狗重難揾過好老婆

正解

無計 我d生意都係要整到個運作係傻既都識做...唔會搵個太醒

BC成個月都唔UPDATE
D7U

咪即係點解我唔攪大我公司的原因law
依家有兩餐飯食
攪一攪除時屎都冇得食

我笑柒BC all in naked sc扮股神
之後冇update

BC SEE SING SO NG NAKED SC
BC 100% WIN

梳....me 最近果行peak season...ho Lun busy

D7BC即上水

我求兩餐我就唔會做生意了

最近一段時間，法國媒體連續報導尼馬在巴黎聖日耳門的一些負面新聞，而據法國媒體《le10sport》報導，尼馬建議巴黎聖日耳門從利物浦購買他的巴西同胞古天奴，但同時他建議球會出售卡雲尼，以保證財政平衡。

屁馬=大佬

屌你
客氣Ｄ姐
唔夠你賺得多洗唔洗咁柒串

咁你set埋炮台比索佬

要生活安穩，我覺得打工好好多
我好客氣架嘞，唔係串你

其實好想搞用AI就做到既生意...

屁馬=球會高層

係咁易雙破頂收，ok?

打工用兩成功力夠揾兩餐啦

D7BC

西方快車SHOE WIN?

自動販賣機好似好大商機？

拖埋喜旺寶
冷冷地要埋十三少

四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福四小福

平保做乜鳩

全哥

hihi lor

係，成本低，管理簡單，唯一隱憂係大業主會反對

我做錯咩

1.0無撚用

好weak, 但好過2.0

2.0 輸2次錢

我都係，走2次都輸，今日止蝕左

SHIT GOD

🖕🏻

飛田.....

Teach me

你平時都叫開架拉

BC個FD=BC...

一通 5.78

堅無....真青頭....

耀才$6
輝立$5

新股都有得套戥

彪形猛漢1.0W

Self diu

咁同場D馬廢到........

Thank you for your participation in Lane Crawford’s OFF-WHITE x Nike ‘The Ten’ Collection random draw activity.

Your application this time has not been selected in our system’s random draw

ｐ穩過鐵

18:21 恒生指數將剔除國泰航空和昆侖能源，加入碧桂園、舜宇光學科技

Wadiu

WC真係辣殺到一個DIM...一年唔夠輸出通脹十倍DIM GUN

2382 2018 700

Me2

delete game la

呢3隻 都係有上係落

國泰航空食屎喇

棄左兩年
你仲玩？

好彩無put

一入多數跌，好似係

騰指唔會跌

岩岩check返
原來夜期又平左
又100點
得返一張成本291

見有愛角梨弓神解就DL返LUN兩下再DEL返

WCISG

無買中國對家派錢波

有冇人收唔到一通琴日張日結單

15碎

幻幻

今朝06 己經收到，你係咪無操作過？

292硬過BC69

BC準備去日本call g

D7ME...

C排冇輸出用坦好難打

淘寶真係好撚抵
點解香港d野咁貴都仲有人買

請問下點解關2018 新手唔識

我買否張全不透鋼床架
1500x1900都係1300連運費

因為淘寶=大陸=衰野

係香港買又唔係大陸野咩

C JOE班台🐶成日以為開團夾尻人可以解決問題但隻驚既重點係推塔...做坦最慘係清兵推塔慢但輸出既雷友就周圍撩事鬥非又唔配合下坦既控場...

係咁膚淺架啦

金拱門依然咁多人食

雙十一買400減50真係痴線，仲未計d野會減價

各種優惠券用完 好多牌子T恤都係＄100出頭
買鞋都抵

有咩好買？

D7PCBC

馬雲夠ginger玩埋香港免運費
成個市場會徹底顛覆

今日d報導講octopus出擊
比的士用qr code收錢
唔殺到埋身，個monopoly就係唔會變

正常，d 老屎忽，最好咩都唔洗做，唔好變
唔係自己利益受損，wfc 咩

我覺得太熱
郭能柒到仆街
明明最高係佢

太遲撻著

換左電話到宜家都用唔到do唔到個八達通

尋晚用馬洛斯跳入去幾次
d輸出柒到一隻都打唔死
之後話我雷050
我屌你啦
你隻悟空15x走黎話我?
以後做坦用薩尼
123技1sets都可以殺到人

an機有NFC就得啦

email 都收唔到

又落樓

隻馬自已on99死左

似上星期隻嘉福

用過馬洛C法國2技吸到有盾1技慢慢磨返回血仲要一刀一刀咁折磨對手真係唔夠親生JAI龍馬既COMBINATION咁爽...薩尼呢隻原來好野黎喺上位SS-A JOE出場率僅次渥馬爾...

CLS一到禮拜六日紅日班小學G蒲晒頭傳說...雷到一個DIM

iphone?
iphone用唔到oepay架

真係要由開場到完場不停撳清理兵線優先推塔黎洗尻班LUN樣腦

多左班傻人，唔係易刷rank d

的士佬點會俾自己既收入有記錄

十三少食左藥

假期CHAK街場真係賭大細睇邊邊傻人DOR

打range一定要約人打
全廟區上B就一定冇難度

頭先場又係經典4條智障小學G不停撩事鬥非蹲草伏人唔清兵...有乜理由做坦可以不停清兵經濟高過佢地

Iphone8

DIM DA

WONDERWOMAN HO CHI GING GOR SUPERMAN

時時精綵 藍海策略 中華之光3*7p過關收鳩哂皮....

G...

打得超柒
冇人打野要我打
打野中又成日? ?
一出去清兵又比人圍
比隻坦賣左我4次
自已走左去
阿伯冇走佬一圍就GG

本身想用坦唔影響4C
但有兩隻坦又係死路一條

可以兩坦但其中一隻一定要渥馬爾玩遊走輔助...

呢隻冇呢

4C依家係咪全三級奧...

離馬齊猛攻+龍爪...刺殺BUY緊第5LUP...

岩岩娜塔單挑15lv龍馬一套收左佢頭....

ME練緊渥馬爾...法國坦先係正宗CARRY全隊

宗師傷左 曼狗點算

輸左可以賴